Korea Fish贏到當選 小弟請全波台食KFC

條光頭佬贏撚到咩
你估佢係哥迪奧拿

有冇手套

LM

自備啦
波台個個都要兩對

Lm